想遲職發夢，但問問...1-5通常有咩做..

一直都係六日先發夢。
尋日的局面搞到咁，已經有訓身的想法。但係對一至五可以做的野無咩概念...
有無咩建議可以比比...